而家開始每星期問候林鄭一次

Make sure佢健康無問題, 可以繼續履行行政長官職務
唔好比佢有藉口話健康問題辭職

push